#КОСМОВОЙНЫ
## Сейчас приложение имеет такие фичи:
* поддерживает несколько пользователей
* полёт по одному окну игрвого мира
* стрельба с одного вида оружия
* возможность умирать
* ограничение на скорость запуска пуль

## В ближайшем будущем:
* счётчик жизни
* увеличение игрового поля
* метеориты и космический мусор
* примитивные боты
* космический ветер
* мины, самонаводящиеся заряды
* собирание частичек летающих в космосе

## Запланированно к исполнению:
* несколько конфронтирующих расс
* другие корабли
    * торговля
    * захват
    * репутация
* планеты
    * получать задание
    * торговля
    * починка корабля
    * модификации корабля
    * покупка\замена\продажа кораблей
* управление несколькими кораблями
* большая карта, перемещения через локации

##Установка


```
#!bash

# Стянуть репозиторий. Для чего в косноли выполнить:
git clone https://vladymyr_l@bitbucket.org/vladymyr_l/space-wars.git
# В консоли находясь в дирректории проекта (в той же папке где лежит package.json) выполнить:
npm install
# Если у вас нет TypeScript установите его
npm install -g typescript
# Скомпилируйте ts-файлы
tsc @tscargs
# Запустите сервер
nodejs server.js
```
Если всё прошло без ошибок, перейдя в браузере по адресу 

http://localhost:8080/space.html

Вы увидите свой кораблик. 